有冇人見到武漢依家咁開心到瞓唔着

咁多片流出你叫我點瞓姐

越睇越開心

天佑香港

唔好咁開心住
仲有排黎呀

你班支那畜 賤種命 死10億隻都唔撚夠

如果我要落地獄嘅話 我希望我隔離嘅全部都係支那人

睇下醫護果邊情況先

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推十次，推上熱門！！！

有冇人可以幫手FB, IG, 等等地方宣傳？

心中充滿悅

希望班高官全部中曬

武漢注定仆硬街
但無咩好值得開心
黎緊呢個星期開始
顧掂香港自己先

所以話支那人真係冇人性 熱門有個po仲叫人留返少少人性 我屌佢老母啦 佢落嚟係我哋死喎 我係冇人性嘅大家一齊死囉

終於可以開開心心拜年了

你話開心一定有人衝入嚟鬧
應該話 因果報應
完全係中國人抵死嘅

聽講13號已經爆到癲 好撚驚 高鐵直送病毒

香港正苦佛係抗疫瀨硬野 點開心得落

起碼死咗班支那畜先 想佢哋死好耐

班高官一個二個俾人摙晒春袋
連日既安排已經好明顯放軟晒手腳
佢地同武漢一齊仆街係全港樂見
就算一起死都要睇到佢地死先過我地

開心 像美味棉花糖

我都訓唔著 幾時到香港
係時候清清d垃圾人種

中門大開任人出入, 你話封左關我就開心得落

其實無差別攻擊黎
唔好以為戴個罩就可以獨善其身
保重啦

點會開心

仲擔心緊會唔會已經有流入左香港

物理攬炒

我驚到訓唔著啊

+1

咒鳩支那閪係善事。會積福會上天堂。手足放心

最驚嚟到香港

唔太開心 搞撚到香港呀嘛班生蕃
不過見住啲衛生意識比較低嘅廢老藍絲差佬高官 呢個大洗牌嘅機會都未嘗唔係好事
只願所有同路人緊慎注意衛生 全部平平安安

應該好快現形

我中招既話會點做自己諗

現家係潛伏期，過多幾日case會上升，一出現本地感染就好返屋企瞓覺

香港仆埋街、你就開心得落

好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!好興奮呀!

仲未訓得著

依家成日mon住連登
睇下幾時又有大陸人出事

機會來了

好撚驚就真 個仆街政府而家仲俾佢地過黎

訓唔著

唔好開心住
林鄭等緊呢個機會等肺炎來同香港攬炒

等睇半夜核平

都係人命嚟。
我哋可以期待仆街政權因為今次崩盤，但小市民也是罪不該死的。不要鼓吹仇恨啦，早啲瞓，不然抵抗力差你都可以𡃤嘢。

道德撚全面進場

而家先岩岩開始, 有排你瞓唔著

最重要香港要冇事同埋吾冇似Sars咁要醫護人員殉職

可反轉地球

講聲天佑香港就冇事咩，佢地有事上黎死撚曬，我地憑咩生存到？一日未封關，一日都唔好笑

道德撚食屎
芝麻仁冇一個係蘑菇

唔好開心住 未夠嚴重

開心完記得諗下點樣用呢單野助攻處於低潮期嘅運動
泛民要借勢做下公關show搶民意
區議員派口罩安排量體溫connect下屋邨廢老
文宣開動數臭港共拖延防疫措施
上微愽滲透下d支那人

好多野可以做,唔好淨係食花生

香港遲啲都可能搞唔掂 顧掂自己先啦

如果今次全支那十幾億人全滅族，要香港七百萬人陪葬，我願意犠牲，當為地球做啲好事

快d黎多d香港
支持正苦攬炒

我要香港啲高官同黑警死就夠

佢地死好啦 咪撚搞到香港呀

但啲醫護好無辜喎

關心唔到，因為香港依家中門大問任支那人中出
衰啲講句係命運共同體，上面有事香港都咪撚洗旨意可以獨善其身

香港依家咁撚樣
武漢人一車一車咁落黎
點解你會覺得香港可以獨善其身

開*

估唔到香港係哩個方式攬炒

唔撚封關... 基本上都係攬炒

一係就全天候排斥大陸佬

依家日日mon住睇下又死幾多支那人 都咪話唔開心

開心唔落呀 香港咁撚多支那人
封撚左高鐵先講啦

我驚到訓唔着多啲 好擔心前線醫護
香港人自求多福

支爆
天滅中共

如果有人開合整合post for武漢肺炎感染人數
我應該會一分鐘就refresh一次嚟睇

停課呀屌佢老母

希望喺我有生之年天滅中共

唔會開心
因為一定搞到香港

你話只有大陸人死就話開心姐
而家隨時累死香港既我開心唔落

同區選大勝差唔多咁開心

驚香港有事

傳到過嚟香港 應該係好撚驚先啱啦
而家呢個情況係好撚恐怖

真，因果報應開始
睇下幾時到黑警

唔可以叫開心，只可以話佢地抵撚死
就算佢唔死都唔撚關我事，我淨係關心香港人有冇事

好擔心香港啲醫護
佢哋一定唔會做逃兵

所有手足一定要健健康康

未開心住，等緊台軍反攻大陸

好快到香港⋯
林鄭會專登搞到香港變成咁。

一樣，唔知呢度班左膠嬲乜

明明香港做好防疫就顧得掂自己

班on9仲話要關心埋上面D人 wtf

冇
就到香港

口罩都買唔到呀宜家

咁呢個係香港嘅問題囉
就係要佢哋出事 香港冇事
唔封關係要屌嘅係港共 唔係憐憫上面班友
要我哋積口德 收皮啦

早兩日係微博重要話我地香港人驚死驚到咁
又話無消息係我地係到制造恐慌
要我地相信黨
依家都唔知邊個比人落閘依城都唔比出啦

開心係開心 但另一方面係擔心
咪撚搞到香港啊仆街

我好自私，最希望支那人死遠D唔好搞到我，同埋希望將香港30000隻畜生、所有高官、廢老趕去武漢含撚，早死早着。

根本已經入咗香港

驚到瞓唔著
大佬唔好咁癲啦
攻到入黎喇

咁要屌就屌港共政府
本質上件事都係開心事

講真一句如果支爆 全黨死清光嘅代價係拉埋我地一起去陪葬 我覺得值 希望快d爆下世做美國人

開心到仆街

已經買齊乾糧同口罩等食花生

true
不過港共仲唔封關 真係想香港死

1 月 27 日到期, 得返 3 日, 仲欠 4100

2 月 1 日到期, 得返 7 日, 欠 66000

2 月 14 日到期, 欠 60000

可能我同你地班兒登仔唔同啦

我係擔心到訓唔著

一黎係見倒上面慘無人道既生活環境

二黎係我擔心香港都會咁

作為一個公務員

好多野想做

但真係無能為力

係心up到訓唔著

估唔到有生之年睇到中共仆街

依個社會係弱肉強食，汰弱留強

班藍絲廢老死撚晒無所謂，但唔好害手足

希望起碼死返一百幾十萬蝗蟲先有得醫

不過都要小心D蝗蟲帶住毒周圍惹人

見到fb都幾多人comment話大陸宜家搞成咁有小小同情啲民眾
但係我一諗起過去半年香港最危難時特別係721佢地講咗啲乜我真係連個小小同情心都冇埋，快啲支爆please

我係擔心到瞓唔著
香港咁細 人又多
日撚日都成堆內地人落嚟
你估我哋香港人會冇事咩
新年開始就更加大穫啦
唉

呢啲真係唔係人唔人性嘅問題
支那賤畜根本就稱唔上叫做人
所以佢哋死十億
就算要我陪葬我都覺得冇問題

內你老母地咩

我明，基本上個個都會驚

做好自己防護措施
其他嘢就睇個天，要嚟嘅始終會嚟

天佑香港

驚到訓唔著
話我左膠都係咁話
雖然把口成日話想班支那賤畜死撚曬
但見到佢地咁樣監生病死
一啲舒緩下病情嘅治療都冇
又係慘嘅⋯⋯
不過想落黎香港？不了

唔知你明唔明

見倒呢個政府

已經失去所有希望

仲要同佢打工

真係好辛苦

武漢人真係好撚自私
嬲到訓唔著
唔想香港有人死

有乜咁開心?
其他省市都無封城
我地香港又冇封城

如果你係大劣狗嘅話你會點做?
有好撚多錢嘅緊係飛外國
有少少錢嘅仲唔去港澳避?
同班生蕃一齊等被封城咩

封得武漢其他省市一樣可以封
封武漢=打草驚蛇
有咩風吹草動班大劣狗唔會再好似武漢人咁企定定比人封

留名等睇香港酒店回春, 病床爆滿

我都係咁諗

我諗呢d就係人性

無人想睇住人地受苦

但我地政府開線燈俾人落黎呢屌

成班戲精黎，有黨邊有疫症，做多左啦武漢人

大家喺香港生活有眼睇，點會唔明，但係佢還佢你還你
你打工係賺錢為自己唔係為政府

如果我哋道德標準都冇埋，咁邊個出嚟指正政府
要堅強過敵人

香港或成最大贏家

又爽又驚咁
死支那人真係好撚爽
但係班生番真係有腳B.O.W 嚟
好撚驚香港大爆發

快啲死清光

你唔係左膠 有人性姐
我地又唔似佢地咁仆街

班五毛、藍絲帶笑示威者被差狗打殘、老強呀嗱？仲要拉美國甲型流感疫情嚟講！

又爽又驚